[突發]大量狗車PTU基地出發！！！

岩岩望到大量衝鋒車 豬籠車 白色密斗裝備車 同一部白色旅遊大狗巴 係粉嶺PTU基地出發落粉嶺公路 未知確實去邊

利申無圖

目測超過20架狗車

Bbq者

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

走啊！！！